上週發表在《科學》(Science)雜誌上的這些發現首次提供了具體證據，證明恆星的引力可以在行星形成盤上雕刻出奇異奇異的形狀，為行星如何在奇異軌道上誕生提供了新的見解。 一個奇怪的塵埃盤可能隱藏在三顆恆星之間的行星|保拉·羅莎-阿基諾| 2020年9月11日| 
 例如，物理學偶像艾薩克·牛頓對引力的看法是錯誤的。 科學的一個秘密:錯誤促進理解|Rachel Kehoe | 2020年9月10日|學生科學新聞 
 我們所感受到的重力實際上是時空彎曲的結果。 時空的漣漪會指向蟲洞嗎? 2020年8月24日|學生科學新聞 
 在愛因斯坦的廣義相對論中，你認為引力子是一個無質量的粒子，所以引力也有一個無限的範圍。 《殺死引力幽靈的物理學家》|托馬斯·勒頓| 2020年8月18日|《量子雜誌 
 星系團失去的恆星越多，它維繫剩餘成員的引力就越小。 銀河系的潮汐力正在撕碎附近的一個星團|Ken Croswell | 2020年8月18日|學生科學新聞 
 因此，共和黨不僅將控制參議院，還將使國會山的重心向右傾斜。 民主黨的黑洞——以及他們能做什麼|Michael Tomasky | 2014年12月31日|DAILY BEAST 
 1933年春，很少有人像他那樣嚴肅地看待納粹主義。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 強大的重力和磁力將物質引導成巨大的扁平旋轉盤，稱為吸積盤。 黑洞探戈|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月24日|每日野獸 
 登陸任何其他星球都是困難的，但彗星67P尤其具有挑戰性，即使不考慮它的低重力。 地球人，我們登上了一顆彗星|馬修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野獸 
 你似乎也喜歡這部電影對待地心引力的方式——與你對電影《地心引力》的保留意見相反。 尼爾·德格拉斯·泰森分解《星際穿越》:黑洞、時間膨脹和巨大的波馬洛·斯特恩| 2014年11月11日|每日野獸 
 比重的估計最方便的方法是尿量計- squibb 's是首選(圖14)。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 人們經常想要確定一些液體的比重，這些液體太小，尿量計無法浮起來。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 她永遠也忘不了; 但她意識到它的嚴重性，於是決定永遠不把這個夢告訴任何人。 homestead |Oscar Micheaux 
 然而，戈登從來沒有當過情人，如果伯納德注意到安吉拉的嚴肅，那並不是因為他嫉妒。 信心|亨利·詹姆斯 
 當手頭沒有特殊儀器時，比重法是非常有用的。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德